[TVB] 跳躍生命線 討論區 (3)

留名

有無人知tvb幾時做延禧番外篇?

救護員刷對鞋刷得靚有咩用?

教擦鞋 真係實用

一入去叫全部人做掌上壓好過啦

係咪救護先咁癲
其他學堂有無咁樣？

6號明

又幾好笑

露底

我唔係針對90後,不過家下D 90後...

有無人覺得個小巴佬把聲好7

扮野ja

大陸都未有

講咁大聲， 登啲演員辛苦

90後

其實拍得好輕鬆
係入面嚴好多
睇先查房 係度笑？現實無可能

又要踩兩腳

三粒花=高級救護主任?

呢三個, 若果有D 男人吹水戲, 應該幾好睇

把聲真係好撚正

呢三條佬幾正

屌 咁樣就呃到board 我都識扮野講啦

鄭子誠

原來佢入到係因為好彩同佢哋同車

呢個twist幾正

子誠

一早預好曬

救護原來咁易入

鄭子誠難得做好人得黎無乜陰謀

頭先係咪講咩AO EO？定我聽錯咗

子誠

我都想逗住人工練體能

入學堂都有人工既咩

天與地

早知去面試唔飛的啦 搭小巴就入硬

咁講尼馬咪應該拎好多十二碼

算唔算現時無線三大型男中佬

未知

AO= ambulance officer

好多肌肉仔仔

方中信iron光...唔記得左

等到頸都長

如果臨尾段獨白係子誠讀嘅話
真係J死

administrative officer

冇既話搵鬼入行

自閉

仲想問係咪拍得比現實嚴咗，原來係鬆咗

到到training都有錢收啦嘛?

黃浩然？仁心解碼

錢七老豆

其實call白車洗唔洗錢？

係咪呀

唔使

重點係舊番梘

現實應該無咁多大隻仔

其實通常會鬧啲乜？

高級救護主任 51,850元– 59,885元

粗口都無啦
拍到現實咁出唔到街
一黎嚇親人
二黎班演員一定好撚慘

入面仲嚴啦
小小野就罰成班一齊便掌上壓....

第一日邊有100

夜晚邊會有officer

救護唔知、消防果邊實有

平時現實間唔中都會近距離見到救護員 做起野上嚟真係好charm

初頭唔會叫你100起跳
但至少五十

全日計埋十次八次
應該五百下左右

現場環境安全呢

夜晚唔會有查房
但有officer操車

有冇個兩個大隻囝嘅IG

家姐

黃

可以探班咩？

探監

想打丁點算

比機會佢磨練

何廣係咪楊怡細佬

鞭……策佢

李成昌

gay

好hehe

好撚gay呀

入廁所幫佢含

雄姐好有愛

個feel幾似以前學警出更

痴撚線 成班都gay嘅

知唔知點解咁多男人住同一間房

尿震威

雄姐 6號

班仔好撚正

跌章

廖振威好撚gay

自己收埋左

廖振威

做乜唔話20258唔提啲手足呀

打比佢麻

雄心定出更

雄姐好撚淫

趁佢訓著摸佢屁股

條友有冇160cm

頭一個月你應該 無力到旗都扯唔起，完全無性欲
莫講話打j

一定執左好多次番挸
6號

操過消防班見到套野真係得啖笑

咁係香港人廢 試下比西甲d去操 可能無料到覺得

完全唔習慣鄭子誠做正經角色

阿sir咁好人

ching你係過來人?

鄭子成

一定要加消防班？

係

有手機

打完J無力操

一定好睇好佢, 針住黎操

3粒花真係幾靚

安仔

on9安

dickson

金城安

安仔做翻安仔

好金城安feel

低能安

含阿moon隻手指

用翻安仔演技去演

成套愛回家咁

金城安加魚蛋

一秒以為睇緊愛回家

劉佩玥呢套劇正左好撚多 d五官砌番岩位咁

陳瑩定呀moon

路人甲金城安

三日兩夜

陳瑩

3日2夜

邊有

雙飛人

垃圾

點解阿moon 一時靚一時樣衰

av

陳瀅樣 + 阿moon 身材

做護士紋身

全部救護護士都係mk妹

我全都要！

得嫁

阿moon留俾你地，我淨係要陳瀅夠

紋身智障

紋身好淫

我要晒

做救護同護士，紋身會比人咩觀感

我全都要！！！！

呀moon講野扮cute

點解無吳唱k

陳瑩個重mk味正到

我要porn tonight

淫賤mk妹先紋身

操車訓練請各學官學員立即到指定地點集合!

一陣又話你古代人架啦

種

我頂帽

要埋一開波個肥婆

陳瀅

kelvin 係咪暈左

不嬲

雄姐同獨家村係咪有愛情線

想問咩事 係咁比畫面6號同雄姐
有感情線？

pk了
佢仲要出埋事

一望就知爭一個人

暈咗但係講到嘢

跌咗落樓梯

消防同救護操班都好嚴，平時比人罰掌上壓一百下係經常發生

消防處學堂操班係咁多個紀律部隊中最辛苦

套劇d學員咁輕鬆 現實黎講死左十世

喺救護學校call白車

雄姐獨家村

kelvin幫何廣沛拎個章害埋佢

未死得

消防係度花生

咁佢係唔抵幫

好正常
消防操班 操到入院係好平常既事

藍色衫果d係咪真

自己就咁離開個squad

鄭子誠屌人好正

今集唔係大結局結尾

現實就係咪都屌消防先

關我撚事

無野聽

鬧到

今日冇大結局

今日無大結局

有續集

都唔知係咪幫佢拎先冼親

聽日仲係Season4?

居然唔係大結局

無ali

如果子誠講就正

點解唔屌鳩Kelvin

呢套唔錯

跳躍生命線4有2集

呢套野好一般

屌套野幾高汁

子誠哥做嚴師好有火

呢d角色要吳唱k做先好睇

點解唔紋係個閪度

俾我就屌返個sir 佢自己

鄭子誠 強👍

連00豬都有

原來尾曲作曲盧冠廷，唔怪得第一集個陣一聽就覺得與眾不同

天鴿片段?

下集有朱凌凌

攞咗分😂

下集終於有大case

唔覺

杏花村

夠衝動？

屌得啱

又衰衝動

山竹

有冇男紋身師紋呢啲位

Kelvin已經變左係因為幫何廣沛拎章遲左，而唔係沖涼遲左了。Kelvin醒目仔

頭先朱00？

今日安仔 聽日朱淩淩

下集是咪有朱凌凌???

下集係咪有00

衝動派代表

朱00

竟然仲有人要救

今日有金城安,聽日有朱凌凌

講學堂好似好過佢地出黎做

no kelly

霞姐

藍色衫係咩 職位

每日主線都係講救護

好鬼正

嘩屌下集猛料wor
睇黎呢套劇都幾有心
大場面又有 平時救人d細case辛酸又有
節奏又快 主打親情線多過愛情

何廣沛無佢嗰隻骨子裏的衝動

個d洗腦訓練營咩良局都係咁屌你，磨平你

仲要鍵風 忠澤 林峰馬明 同 黎樂 先好睇

細思極懼

AO or 消防man

頭先有幕張彥博差啲仆街，隔籬條友扶住佢跟住大家互相對望，個眼神好gay

出黎做冇得睇小背心

佢個樣同氣質太斯文喇

盲腸

但唱得屎

消防？

為咗唔俾人鬧 自己揀仆街 苦肉計

睇完今集 令我好撚尊敬教護員

消防
但救護主任都係

何廣有d柔弱

其實點解紀律部隊要係咁屌你
軍隊係唔係都係咁屌你

比牙fred 唱咩歌都死啦

吳唱k先有浸戇鳩仔氣質

劇情幾好
但拍攝手法同角度太tvb

入班呀

紀律部隊呀大佬

三弟就係三弟

即係馬神係 最低級 不過多年資？

不嬲值得尊敬
你平時當d救護係乜

已經好睇過果套乜9攻略

屌咩 有幾屎呀，播碟姐

教護員... 字都打錯,尊敬

之前幾集算唔tvb喇 有結局

你弱聽？

難得紀律部隊劇做咗幾集仲未有三角戀

軍隊好似體罰添喎

hana

衝動樣

再創世紀好撚悶，收皮啦

呢套同嗰套特技人比真係

題外話，吳唱k做左咁耐戲，除左大唐雙龍傳之外，仲有咩戲唔係衝動？

輕輕插入🤤

我意思係刷得靚對實際工作無用 又唔係咩商界大粒佬

馬神係 救護總隊目
散仔最高級

雄姐又話佢老豆係佢出世唔夠一個月就死咗
後尾又話係佢老豆教佢擦鞋

有兄弟相認

特技人無特技

後入屌屎忽好痛

老豆教家姐，家姐教佢

女王辦工室 叛逃

有啦 陳瀅 醫生 姐

佢家姐識然後教左佢

我要麻醉

佢係話老豆教家姐，家姐再教佢

呢套好好多，起碼暫時每集都貼題，有training同埋啲細case睇下

藍色衫膊頭有花係消防官同救護官，
散仔級既消防員同救護員分別係藍色同白色衫

訓練你對自己套制服既執著同使命感啊

起碼有人啊

有朱晨麗

其實搵返原唱唔好咩

Coffee tea or me?

法國tvb拍個啲有一大班年輕人嘅戲都好似唔差 eg學警系列四葉草系列青出於藍個啲 呢套有學堂戲份暫時睇都幾好

其實學員入面有傻強 有無人見到
唔係佢地間房
但大班集合個時會見到
頭先做cpr都有

其實今集係咪已經立flag暗示咗陳瀅會撬angus
咁之後阿moon會同何廣沛一齊
四角戀ready 預備變垃圾

我老豆話之前紀律部隊入班
少少錯都會比呀sir鬧粗口同打
佢試過當眾比呀sir兜巴打落去

睇到想打飛機 d啊sir好man好正

唔好啦

我阿媽指住話張彥博係傻強

神劇不過五集定律

好好奇鄭子誠發生過咩事個性格先變成咁

好慘喎

不外乎係自己做過類似嘅事害死過人

成套嘢可以當hehe片噉睇

好擔心音樂情人把聲

操車果幕見到我自己

最後真係一齊的話，可以拎最佳劇集了。

入面個個教官都係咁
但私底下好好人

真係黐撚線

我琴日睇到手腳有啲痛

呢d套路好大路....tvb唔會用呀嘛......

膊頭冇野消防

聽日好似有大case 咁

唔關事架喎
入面呀SIR真係好嚴好嚴架

好似睇緊火影，鳴門同佐助
又好似睇緊Gundam，基拉同亞斯蘭，亞西姆同謝哈特

有野都可以消防
三級制服簡單講
除左救護員 其他都藍色

屌只不過係為左係高壓環境都要保持應有態度同eq
你知香港啲市民講野幾揀咁難聽，唔屌到出班到時對住啲戇鳩唔通屌番佢咩

入班嘅用意係調教到你洗曬以前一直以黎嘅壞思想習慣，並唔係普通玩集訓囉

你越hea,佢地越chur你
就算你做啱，都係最基本要求

救護no1係咪都係白色？？

巴打係消防定救護

黑同消防一樣

你見到三粒果套係no.2

連登仔最啱做紀律部隊
就算俾人屌 只會聲都唔敢聲
再上黎做鍵盤戰士

我做緊消局

做狗公

又得

但好老實
出班之後都係變返以前咁
半年時間要改變一個人其實好難

講真操班師兄弟真係好揀重要，操車鄭子誠屌班仔講幕好撚懷念

而家無八鄉咁好感情啦
學院太易雞人

同埋分左房

關咩事...有時唔係好似學生哥咁識反駁就得
你咩身份？你有咩責任？？
學堂呀SIR佢屌你係真係有唔啱唔整齊
係學堂咁細微嘅野都做唔好
出到黎點交條人命俾你呀呀SIR

係學堂唔屌到你化屌到你入曬腦
出到黎你就一碌木點做應變？

聽師兄講以前八鄉啲生活其實幾正好似有攻防戰玩，最重要係一班一間房

重讀啦 市民呀 學堂呀sir
邊個似學生哥反駁仲要理解錯

鄭子誠好正，拍得好真實，重真過烈火雄心操班
個兩粒唔夠火，屌到無乜氣

以前係就出班既師兄會開喉玩攻城

邊個係angus?

呢套尚算貼地
幾好

依家pop個晚噪少少都話操鳩你車

今集9成都講救護 以為又會講下馬德鐘果家人生活講一半

我眼殘睇錯sorry

Btw你講得啱
市民盲屌 紀律部隊又唔講得咩
依方面壓力好大，好辛苦

操班全部都要磨鞋架啦

見到d training都覺得辛苦

你同佢講堅有傻強 無帶眼鏡
用黎湊人數既2打6

其中一條hehe支線嚟，咩2打6

講緊真傻強

個兩粒好像是沈師傅？

係pop完左第二朝，星期六
執緊野準備走都照操車

因為真實做野都係一堆on9 市民係度影撚住你 然後個個專家上身屌柒你指點你做野 比起操班扮屌你算係咩

屌你等你唔好懶醒害死人
屌到你冇感覺，因為出到去都會俾刁民屌

阿moon條仔 我估係馬子仁

強力留名
支持6號X雄姐CP
好中意雄姐呢種老好人溫柔受

屌撚到仆街
拍頭踢籮柚基本

因為俾市民屌老母人地係無代價

主要訓練你係高壓之中唔會做錯野 集中到精神

訓練到係高壓之中都識得講「阿Sir做野唔使你教！ 」

想問如果女仔考救護員 要求既體能會唔會同男仔一樣架？

一樣

好慘，救護training咁辛苦，工作量咁大，又咁前線每日面對生死，但人工最低

女仔唔好考喇

同D仔同房

得一個女學員既話佢自己一間房架

除非你好大隻
出到嚟搬
其實辛苦係其他師兄
同埋要返夜對女仔嚟講唔係咁好

鄭子誠屌人好好戲,睇到佢既炆,唔係淨屌

機會黎啦 飛雲

有陰謀

女仔考主任啦

佢不嬲好戲
把聲又好J

琴晚冇睇 有冇後續？

冇 NPC來

痴線

開始la

呢個開場 接返上集

Ali

馬德鐘而家係咪成日出現Ali幻想症？

好靚

有Ali咁既老婆真係會屌到精盡人亡

扣佢50分啦

點解ali可以咁靚

靚到離哂譜

食屎啦你

希靈魚

西南偏南向西北移動

吹波波

咁撚得閒食班食野

今集係唔係會有凌凌

呢個颱風叫咩名話？

呢套野上年拍
拍果時應該經歷過天鴿

求岩岩講打風有字幕cap圖

花渡

龜縮明同埋英進

李成昌真係好正

Ali bb死左？頭先係回憶？

公務員唔可以去叫g嘅?

發夢

早啲播會變左預言山竹

中出香港

櫻木

要出車喇

油麻地咪成大個消防局

呢位叔父好正

櫻木花道

長沙灣消防局去油麻地避風塘???

Ali bb同邊個都咁襯

this?

但係呢套已經拍咗成年

明明都三十中，點解仲咁正

唔算遠其實

有ali做老婆，張曦雯做女朋友，夫復何求

打風更加唔會出去拍戲啦

西南偏南去西北會吹正香港

凌凌把聲

係咪你地叫救護車？唔係

00豬

凌凌傷左

落咗海都上得番嚟
好好打喎你

九龍城碼頭嚟㗎喎

凌凌？

太陽猛到 較暗扮陰天

條女

凌凌正on9，但真係好好J

求名

呢啲人真係抵死

分手啦

教育電視

條女叫咩名???

佢手臂d青筋

女你要，凌凌我嘅

睇唔慣00做咁垃圾嘅角色

條女D戲屎到

好貼地

膠化00

好心比d正經角色佢做下

教育電視劇情

你老味啦死港女偽善到呢

如果00死咗，安仔點算

對脾

條女正到

有咩問題?

有冇再老土啲

以為羅蘭俾人挾持

咪係
凌凌以後會唔會入行做實習救護？

999咁易打得通

唔帶帽帶

打風眾生相

無良上司

死亡flag

好撚說教，拍得又老土，滅亡啦CCTVB

立FLAG

黑到睇唔到d 人樣，係咪電視問題

港奴為咗三工真係咩都做得出

政府宣傳片

安全帶都冇

一聽就知係霞姐把聲

哇

咁仲未死

仆街老世

tvb今次

拍得都幾好

痴L線

仲慘過黃秋生

血都冇適?

唔錯喎
好似睇緊鬼片

好似睇緊政府啲宣傳片

滴

唔知點解諗起奇幻潮

依幕諗起奇幻潮個仔

逆緣顧冠忠二奶嗰個女
而家冇咁老牛聲

唔係救得返呀嘛？

好撚痛

大製作

個棚咁唔穩,好渣

call台唔會同救護講埋係咩意外既咩

特技人

全部大陸勞工黎傻仔

岩岩入去,無咁快有血

係唔係我錯覺
我覺得哩套d 鏡頭運用同平時唔同咁
哩套正好多

神化馬神

山竹再現

呢套野好堅

今集幾落本拍

部的士無喇

RTHK黎

個人比鐵枝插住好似喺真人真事

呢啲大case咁早播嘅？

唔會有人開工架...

俾人捉到去坐監

屌你我都係!!

佢地企得好穩

因為之後會變愛情劇

錯覺

插住竹返黎果個

七彩天晶

三工就博埋條命， 傻仔

光又話世界光，黑又話黑，電影都黑架啦
Tvb 一日都冇進步

屌你真係切

十工都唔做啦

暈多一件

好型

點解電唔到

頭先冧棚嗰幕個遠鏡構圖幾高汁
有啲江湖電影feel

仆街老細

腦細驚過班細啦 打風點會叫班細開工

無線難得認真制作

一個G4
一個叫大力

你估講笑呀

就係個幕

仆街老闆

今集之後,可能一星期都無錢拍外景

好憎愛情劇

馬神做紀律部隊真無得頂

山村老屍個呀伯

依段唔錯

降魔的班底？

就係果幕

咪係

不過算啦

當教育電視睇

頭幾集已經係山竹

大結局係咩災難

Tvb唔知遲下會唔會拍套講
機場特警

可能成套落重本喺呢幕
不過係幾好睇

目前日日有出更 希望繼續又冇三角戀就得

都係呢d小品劇會有意外驚喜
咩大製作全部未睇都知垃圾

唔係話拍得唔好呀，你誤會左，純粹想知係咪自己電視有問題咋。
因為電話睇戲都試過係咁，個mon 唔夠出到咁暗既details..

前日先有一轉

可能今集又大結局

屌 香港人真係好鍾意返工

大亞灣核事故

N車連環相撞

宣傳成咁消防署應該有贊助下既

電流紊亂先會電
冇電流係唔會電

真心拍得好好

我睇得幾緊張

點解會打IO
佢搵唔到血管咩

唔係下下電完就會跳返 好似係話要搓到個心開始跳返 不過係亂跳 之後電返正常
利申 鳩up

之後3角戀 兄弟反目 爭家產

個心靠電流跳 但一啲都冇 電黎都冇用 放大唔到個電流

咪個男為左救個女 重傷昏迷咁上下

救護可以俾Adrenaline

呢套唔小品..... 不過有心機拍同未離題

幾好睇喎 我晚晚追

火警掛

幾好睇

大亞灣核爆

屌你爭家產

台慶劇 唔係小品

好難得今次用咁多綠葉演員

呢下跪又太假 tvb先有

摑佢老闆喇

會唔會係你成昌
其實好有錢 大哥 細佬爭產

又係未亡人霞姐

乜你仲有良心㗎咩，依家先識後悔

呢個咁似開頭害死ali果個？

娜姐好似套套都死老公

楊娜真係正過佢細妹好多

呀嫂由我接手

比起合拍劇，算小品

個鏡頭好真

傷者無呼吸，無脈搏，進行CPR

唔會啦,會比消防搶風頭,大巴剷上行人路之類似樣D

頭先咁大雨，依家濕都唔濕下

三工咋喎

平時紅日開工都有啦

小品製作黎架 只係擺左做台慶檔

屌你,咪刺激人啦
告硬你

佔中啦緊係

點原諒你呀

大結局一定係救護員救人個陣有重大危險

現場環境安全

今集一開波ali個look好靚

霞姐啲內心戲
我都想喊埋一份

大埔巴士

老世幾好戲

班綠葉啲戲

山竹 天鴿有無人會開工

霞姐做戲真心好

永遠頭幾集集中講 工作主題，中期感情線拖戲，尾段再有單生離死別大case

頭都穿

楊怡兩姐妹啲戲都好好

人工島陸沉

消防救護

龍仔冇老豆了

正

香港d老細點會咁

劇本

話明消防署全力支持

zombie

之前好似有trailer
好似係大火警

其實真實啲老細唔會跪低求你原諒
會自己走左去

咁仲救咩
叫消防抬返起個島?

個判頭d戲想點？

成個人崩潰 但一滴眼淚都無

呢個做得幾好

現實正常應該着咗草

好勁, 兩個都好好戲

廿蚊張：理撚得你，比得錢你就要開工

成班企係度睇戲 出返去救人啦

ON9

著草啦

仲出現咩

香港老細:你死你賤

未亡人霞姐

一出事嗱嗱聲走啦，仲會幫你報埋警，等拉咩？

無錯 呢個跪太煽情

真係會有人訓地?

呆個甘草好少可咁有發揮

香港d老細同你講最多賠多小小錢比你喇

三條撚樣係度睇，唔洗做

俾你快一步

個醫院咁少人
現實一定有人報警先

早兩集d茄喱啡個個黑實大隻 應該真係消防老救黎

打風 d老細係屋企訓緊教啦
打電話叫d港豬番工
點會自己出現

蛇下王姐

舊年新年馬場巴士炒車果單？
又或者深水埗果單

又黎基情

其實拍呢d劇就算教育意味重d都係好，希望d人唔好打風去睇浪、老細唔好咁仆街

好污糟

好基

個編劇一撚定係gay

this

好gay

2單都做到大BOSS啦

好大隻果個叫咩名

痴撚線

冇三角戀 不過有gay情

係宿舍點打飛機

我指地盤啊

馬德鐘keep 得幾好wo, 無乜點老

肯定火燭

kfc爸打有冇cap頭先ali大頭冇出聲講野果幾個shot

結果CALL消防

有屎眼屌仲洗打飛機

你想點？
最崩潰好多時都係個心好痛但冇眼淚

有冇人覺得雄姐好淫

真係火燭啦

火燭

等睇火災

唔記得左添

可惜唔紅 成日客串
其實個樣唔係咁差姐

戶外唔會有

室內就應該有既

係囉 香港啲老細無咁有良心

做救護做都咁冇常識
唔滅火先走

火燭咁on9

仆街啦，仲笑

笑死

仆街

屌你之前亂擺對鞋都比人屌，而家成班圍埋燒燈皮

好好笑

笑撚死,呢期好抵死

男主就係On9

tvb第一套有同性感情線既劇

靚過楊怡

然後賠三萬恩恤金就算

紀律部隊D操練真係好on9,係都要夾硬搵位鬧/罰班友

今次真係抵罰

拍劇姐

好on9

好造作

屌ON9到

收皮啦好無

On9

自殺

衝動

屌 好撚man 好想幫佢含撚

48

現實係咪真係要跑30個圈咁癲

呢下好撚型好撚動漫

我愛鄭子誠

馬拉松咩屌你

on9 自己抵比人罰仲搏嘴

個男主好煩膠
影多D馬神啦

30+10+48

肯定跑到入醫院

不過學堂入面唔會有人敢博呀sir....

48個

葉恭介

over咗啦

如果係王喜做,就OK

咁到底應唔應該齊上齊落

半馬

半馬有多

兩個呀sir番工就係睇住人跑圈 fatfat

吳卓羲 2.0

咪就係

學校300米一圈

典型衝動派

男主中二病

早多幾年呢個角色一定係吳唱k做

做咩要咁同自己過唔去
跑步跑到加數都曚咗

好懷念一字馬

呢種劇點都會有個熱血嘅傻仔

吳卓羲做無何廣咁中二

駁咀 真係痴線

熱血衝動有義氣

好有李sir同鍾立文feel

d體罰好夾硬

叛逃係陳展鵬
吳卓羲反而做乖乖仔

好想睇返吳唱k做呢d衝動撚角色

佢衝動啲
呢個係中二

救護情人

外判左 唔關我事

剪牛仔褲個把鉸剪係咩鉸剪，好勁咁

this is

gay情

成班人食花生

跑完未,成班兄弟等你

又要懶醒又要成班手足睇住自己跑

情節有啲假

鄭子誠好惡

哩個位好無謂

d bgm想點 懶係煽情

都唔知佢做乜春

累人累物

救護要咁好體能嫁咩

呢個情節為做而做咁

以前就有吳卓羲做呢d濕鳩熱血角色
而家就輪到佢，tbb堆劇咁鍾意有呢d濕鳩角色

咁大雨衫都唔係濕哂

睇佢罵人好爽

？？？？

仲要慢鏡 好撚型

駛唔駛咁呀

成班淋住雨睇你跑 on9

凌凌做咩角色好

其實呢隻慢鏡好7，係撚咁用套套戲都

成班手足仲唔撲出嚟

gay到

屌 仲要 slow mo

一D都唔扇情

做乜鳩

又結局

？？？？？？

好gay呀

人廢就唔好懶叻係到串啦

真gay

渣架

個畫面好gay

Gay

學日漫

咀番啖啦

Jm9

起歌

卡通片劇情

好難頂

呢幕就係為咗起歌

摩牙唔該

gay到仆街

英雄主義

惡撚到仆街

一啲都唔兄弟情，好撚gay

Gay到痴線

做乜

傻強？

青春劇咩屌你

睇到好尷尬 唔知佢地拍係咪仲尷尬

我哭了

好假呀屌

幾好啦

漫畫情節

套套紀律部隊劇都係呢D套路

on9劇情

好老土

又黎大結局

唔好俾郭子豪咁重戲啦，唔掂

gay 佬戲

冇喇喇攞來賤之後衰左玩感動？做乜鳩

仲要慢鏡懶感人

上節先讚完 咁快又出老套煽情嘢

日劇就熱血既

郭子乜好撚柒

so gay

熱血得嚟好戇尻

柒到唔敢睇

其實做咩hkp要跑

潛台詞：口氣好臭啊

馬神D內心戲

有無咁易話為呀

頭先兩個地盤佬，有無邊個救得返？

崔健邦叫阿b

點解紀律部隊啲主角次次都係咁既性格

凱樂苑？

？？？

見到馬神咁樣既同你講,夠膽屌佢?

撞死佢老婆個條友

呢個女人乜水黎

好鐘意佢喎，好型

又要救多一次

都市閒情

崔健邦做馬德鐘個位就差唔多

一掌打死你

屌

救護員唔救人叫咩救護員

schoolboy secrets

去到邊都要有吳唱k

呢套 呢套戲張博然個樣真係好傻強 呢就係睇嚟睇去都覺，覺得怪怪的點解傻強原來係咁鬼靚仔，平時睇愛回家唔覺

又救返佢

拍野係咁架啦 遲下應該會救唔到 之後好自責

其實呢d現實係咪真係消防做架

唔聽佢話會扣你50分㗎喎

我撞死你老婆

邊個嚟???

又唔係醫生

真人傻強靚仔啲喎

邊位黎

咁都淨係坐一年

衷心佩服救護，要咁即時知道點救人

以為佢老豆

邊啲

你認錯人

判斷overdose, 打藥

又係呢個套路...

睇完覺得幾偉大

好似真係就死咁

邊撚到型 個樣好撚怪喎

撞死你老婆

現實中 救救下人自己急屎點算，利申 我忍唔到屎

消防點會做呢啲

到底一集可以有幾多扇情位

我終於見到你嗰吓似鬼多過似懺悔囉

心願已了, 走都ok

未睇之前已經知道好偉大

你想講消防定救護？

唔原諒

narcotic overdose pupil 應該係pinpoint 而唔係dilate

我諗佢意思係救護

呢套啲npc啲戲幾好

佢係咪想問救護

救護 我講錯

其實冇人明講嚟有咩用

果陣應該淨係捉左佢醉駕所以先判得咁少

淫腿

準備又要聽獨白了

屌我個同事話佢個friend做海關
係學堂果時晚晚地震 即係D啊sir無啦啦衝入黎咩都屌一餐 床單整唔好屌 對鞋無擦好屌 連檯面杯水無擺到正一正都屌
屌完D懲罰仲on9
女學員都仲好D 罰無影凳一個鐘 或者倒曬D垃圾套個垃圾桶落個頭度
男果D跑圈做掌上壓就在講啦 有次癲起上黎叫個口靚仔掟自己張床褥落街 再叫佢行幾層樓拖返上黎

最on9就係以上果D野會全部拍曬片 到passing out之前會播出黎 D老屎忽阿sir就係度認屎認屁 話咩經過我地磨練你地先有今日成就咋 跟住成班感恩戴德 好似洗曬腦咁

身體個體

屌tvb咁鍾意搞呢d搧情戲

有信心先會做

做左用加壞病情仲麻煩

點解助養佢既(益外人)

製作幾認真

我知佢唔係傻強，係張博彥呀嘛

npc

還我大結局

Training又同消防差唔多，workload又大，可惜普遍d人都覺得救護個朵無咁型，人工又少d

好睇過再創世紀 幾百倍

又大結局

又大結局了

天父：我準備錫哂你全家

大結局

大結局了

係到都見到你

跳躍生命線4終於大結局

好正喎 每集都有個end

垃圾桶影咩? 睇唔清

旁白居然唔用音樂情人

好難原諒
為左自己既解脫 又打電話 又去捕人
自己講左對唔住
但自己仲要背住一世既傷感

結局

琴晚冇

第四輯跳躍生命線完

唔捨得 咁快大結局

第四集part 2 告一段落

點解集集都要咁

踏入第5集

大結局???

D VO舖得咁靚

降魔的feel

依段獨白又幾正

邊個獨白？

如果用音樂情人把聲

下星期一,同樣時間請收睇跳躍生命線第五季